［數學家請入] 點解每鋪pubg玩到最後10個所需既時間都係差唔多

大概25-30分鐘

你到底有無玩過

電話版

因為人口隨機分佈 (9up)

求25分鐘後安全區嘅人口密度係幾多。

用下個腦諗啦

縮zone係咪跟人口密度嚟縮

唔係

如果收集n咁多場資料, 個時間係咪會同normal distribution 幾似
(未玩過

任何data有足夠sample都會有normal distribution 既tendency

終於有數學討論

因爲圈的大小同收的時間係固定 而一般玩家都有一個偵測範圍 就好似刺蝟 咁逼逼逼 去到10個人 當然隻game大多收係野外係一個重點

仲可以收集每個位落既人既人數
好多時飛機行咗一半又真係落咗50人

而且去到10個人 通常啲玩家仲未怕開槍暴露位置

隨時間推進，圓細左，人口密度上升
相遇機會上升，今去到最後個時，基本上都一定會見到對方，除非個10幾個都盲左
證明樓主冇玩過

u sure

聽過有講法話電話pubg縮圈唔係隨機，會縮少人既地區

成班唔知理解能力有問題定淨係選擇性咁想睇自己想睇既嘢
唔係問緊點解得返最後10個好易死
鬼唔撚知圈細咗會易啲相遇
係問緊點解要25-30分鐘
你有無試過15分鐘 或者40分鐘先打到最後呀?

係囉
收集男女玩pubg既比例 唔通又有normal distribution?

因為縮圈係隨時間縮

個圈唔係會set死時間收窄?
如果係咁最後要考慮既情況就係生存者係最後個圈要贏既時間
而個時間就係跟住某特定distribution 如果抽sample(>30) 做一個distribution 就會變成normal distribution 最後就會知道個mean大約interval係邊度

啲data要independent先係

同埋係多Random Variables唔係多samples

中學數學記憶返哂嚟